# Файл  .gitignore в директории devops-netology пуст

# Файл .gitignore в директории devops-netology/terraform содержит следующие исключения:
# локальные директории Terraform
# приватную информацию и пароли
# исключения случаев переопределения 
# уточнение, какие из случаев переопределения не исключать
# файлов tfplan
# файлов CLI конфигурации

 
